如果你有一次機會可以去異世界

如果你有一次機會可以去異世界，而冇得翻翻黎原本嘅世界。
咁去之前可以帶一樣野去，你地會帶d咩去異世界？

百寶袋

手機

刀劍

樓主老母

pkm啦緊係, 衣食無憂仲有錢收,
即刻捉幾隻神獸得閒肆意玩弄下個世界真係唔錯

帶手機可以收後宮

你有百寶袋先算啦！

你去到異世界都係做一個LV1冇任何能力既垃圾

爆肝工程師都可以去異世界叫雞、食蘿莉

智障女神

遊戲人生男主個部ipad連太陽能充電器

你應該要戴副眼鏡去

帶隻龜去

無限願望神燈

暑假了

百科全書

某種傳染力超強的致命病毒樣本
出發前要開發咗疫苗先

輕便版百科全書